番大陸3天，勿念

粉絲們，唔好掛住我
要手信就留言

雖然唔識你
但我想要手信